---
title: Rubrik Andai saja 
date: 2012-12-09
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Des_09_2012.jpg](/uploads/200px-Des_09_2012.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Des_09_2012_andai_saja_1.jpg](/uploads/200px-Des_09_2012_andai_saja_1.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rubrik Andai saja 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Cilincing, Jakarta Utara 

**Jam** : 14.00.00 WIB - 16:00 WIB 

**Hadir** :
* [Richi](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Richi)
* [Mimi](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Mimi)

**Ringkasan**  
* Andai saja upah ditangguhkan oleh mimi dan richi
